有無人覺得所謂嘅文青有陣蝗味？

如題

推